歐洲數國有市民上街抗議防疫措施

Lockdown Measures In Spain, Denmark And The Netherlands Bring Citizens Out In Protest | CRUX

Several European countries have imposed fresh restrictions or tightened the COVID-19 preventive measures after the New Year. This has sparked violent protests in Denmark, the Netherlands and Spain.

Governments are obviously overreacting ....

其實攪到今時今日咁，係因為多國政府一開波嘅防疫反應慢又唔果斷，先攪到最終要行lockdown、禁餐飲堂食、逼令市民留喺屋企、唔鼓勵人有normal, social & cultural life ...etc.
政府決策失準, 完全攪唔撚掂, D屎就由市民自己食返
壇野仲要唔知幾時、將會點完，正常人點可能會唔發癲
依家D市民條氣唔撚順，上街屌政府，真係再正常不過

過咗今次歐洲真係變到好似一個發展中國家

搞成今日咁係因為歐洲同聯合國奶工

有預言話過人類嘅未來o係東方

聖經預言人類嘅未來係耶路撒冷

hot god

西班牙流感時有冇人上街抗議防疫措施？

hot dog

其實肯帶口罩同消毒液
我諗減一半
歐洲人好多都唔做

習慣問題
有啲人要佢洗多次手同每日沖涼
都慘過去死
更加唔好講戴口罩

當年西班牙流感，歐美一共死五千萬人有無好似今日咁 lockdown？